夏天武肺難生存係咪都市傳說

ching 咁耐無得叫雞有無少少癲

3-6月KEEP住有叫

爆左咁耐 變咗種啦 適應力加強左 有排爆

新加坡夠熱，前排一直猛升。
支那e隻毒，唔係講少

由東南亞爆發個時都知唔係啦

邊度安全？介紹

岩岩SEARCH左全球天氣 發覺香港都幾撚屈機 世界數一數二咁熱

DUP下邪骨咋

香港濕熱世界第一，d屏風樓搞到條街無晒空氣
局到傻仔咁

唔驚個技師幫過肺炎廢老打飛機惹比你？

後生仔未驚過奶野Even死人都係上左年紀

精液傳染？

DUP骨大部份時間個頭捐係個窿

冬天死鳩硬啦